{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 도안키즈호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 もし、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションには入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者は運営ポリシーにより利用可否が決定されます。 利用者の便宜のためにチェックインとチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の料理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では禁煙が原則で、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際、映画、IPTV、Wi-Fi、禁煙客室、アメニティ、常備薬、駐車が可能な特典があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時で、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションには入室を拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者は運営ポリシーにより利用可否が決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "利用者の便宜のために、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則で、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の料金が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際、映画、IPTV、Wi-Fi、禁煙客室、アメニティ、常備薬、駐車が可能な特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 602
    }
}